有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水(40) 全能山狗幫到你

頭香

Profile

頂

Sor lor

笑死

直到宜家第一條數都未找

留名

快我5秒真係好難挑戰回post速度

找數真漢子呀
似番個男人啦

有咩大茶飯同盧大佬傾

邊個

講下姐，bye

好耐之前擺過啦

冇事既 2個人 平常心得啦

竟竟

咩野

宜家再中1001再po，將之前走數友比下去

好彩你唔係女

之後唔再讀?

真心問架爆你目及仔個個唔係我

期待

喺街睇唔到咩

唔知你地有冇睇過黑鏡
我覺得好正
雖然佢意識上好恐怖 但好睇過所謂既恐怖片

雖然個黑妹都就可愛不過真喺無身材

LM

試下啦

跳跳 hi

最中意cyberpunk題材

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

終於收工 講緊咩

點解收工先黎落雨ga

s1 s2先開心

點解又多左咁

聽日到你俾佢目及

hi魔法師

係好撚大雨

大乳

Lm

啲人唔係好覆 睇黎我太毒

冇帶遮添

公定乸

「佢咁既性格俾仔食就得」

原句咁你係羞澀嘛，又係女性魅力，引到男士接近你正常不過

唔覆match黎有咩意思

最憎擔遮

視覺上衝擊邊夠勾起恐懼咁強烈咁吸引

CMB係咪要課金先好玩其實...

咁靜既你,仲sad緊啊?

有無人成日睇錯梁烈唯

最唔鐘意落雨

諗起 踩單車個肥仔

我都係

好變態

未ff到呢個程度

寧願淋雨

我啱啱先收工

普通細雨有遮都唔開

我鍾意親眼睇多啲實在啲

咁會唔會同買衫一樣貨不對辦或者就你所講size唔啱

呢d 都係講經驗🙄
買開邊間ok 就keep 住

虛榮心

哦，返工返得唔開心

長期ot

係喇咁想自己食人咩

你上來做咩啊

唔課係咪一日得1,2 下
次次assign 黎果D都唔係太岩心水

我都係 今日做逃兵

唔係呀其實我返工okay㗎

上網睇仔唔係好滿足到我

梗有既，你咪大膽啲問句，張相同你差咁遠既你用開咩相機，想買部

完全無關係
我課過但0match

因為我上來為左大家都開心，多謝

我日日都dislike 咁濟

所有劇 動漫都係 第一一定係最正
之後果D點都比唔上第一季
數碼暴龍就係最好既例子(至少我覺得01真係最正)

咁唔開心記得上來帶歡笑走

仲有唔知你地有冇睇男人EEETV 又係好撚正

有得dislike ga 咩

哦，原來返工okay唔開心

唔係啊，我自己都需要開心嘛，快樂互相感染姐

咩，做人態度?

咁都tum到咩，呢句野好老套

交叉就係dislike掛

無啊，仲未有一個撻得我著

頭先睇左 謝推

鹿肉咩味

當我自己like唔落啦

有無得揀資助個啲啊

即係你要求高

我諗起有一次我真係嬲，條友出到來唔同樣，直頭係偷人相用，騙子來

唔係啊無feel嘛我都知我好似好煩難道沒練習太耐感覺都追不回來

果集好正

我都好明呢種感覺

大把人一把年紀走去讀

雖然一把年紀只係廿幾三十

咁似昆人去食飯果d case既

佢stage個類近啲?

試過有一次玩韓國app 識左個男仔傾左好耐
成年
又講電話又日日chat
Fade out 左之後隔左幾個月有人打比我話佢詐騙潛逃左去日本

好想死重傷完恢復左但個心又好似著唔返

咁我都一把年紀了

下咁都有

傾咩傾一年

好恐怖

係我好多

真係好難以前唔知會覺得女士下下講feel好麻煩，但宜家明佢地口中既feel喇

咩都傾啊
今日點 尋日點 做左咩 你好嗎

安仔如何

真。。但係一收工又自己一個

有了解架，但了解係其中之一姐

我做左樣最唔gentle既決定-----掉頭走，太唔誠實唔原諒

天降檸檬

我應該寫日記
Tinder 都預過假韓仔真黑鬼叫我匯錢

好hurt..

好危險，好彩避得開

一年真犀利

係
佢話自己韓國人 但我打韓文佢唔明

好唔專業既騙子

網絡騙案隨處有

一年會唔會太勁

依個好似新聞有講過

佢電話有我記錄所以打比我問我知唔知呢件事
有冇同佢聯絡
之類
我話我係香港 佢話 呃到去香港咁勁

又嚟

我有d 識左8 9年都仲間中傾下計啊

得返我真毒咋 頂你

咁又唔好 柒野圍內笑下算啦

呢個係攰既感覺，通常del 下app獨處陣就無野

唔知，人大左好難turn on睇下啲偶像劇鹿絲事跡平衡下先

我都有網友10年

肥都算易睇，不過我唔抗拒肥

可能好多人都有同感

出去食飯比人叫傻豬
睇戲摸大比

騙子接job無國界

不過賤人冇樣睇, 建議識耐d 先

我先係真毒

sweet野唔怕多，最鍾意聽你地真人真事

靚仔真好 點做都冇事

你話我信唔信你啦？

有得match就傾啦！
唔係match黎做咩？

咁信唔信我係

你想點

錦户亮仲好 趙完鬆再周圍唱

圖

咁都係88，唔誠實

那個了唷

有女仲玩cmb!?

之前有上過報紙,昆人去樓上cafe 食d垃圾$3xx-$8xx

想點都冇用啦 又冇我份

男生都太善良啦

睇多幾次就自然分到架喇，我好遲鈍我都得

人醜性騷擾

唐3/F

結衣

咁你依家係咪好恨有你份呀
係咪去囉 無人阻止你㗎

佢接就男朋友，上cmb搵就女朋友

趙完鬆

結衣真係好正

gakki都好高

好多女人係天生騙子來既當然都有好多男人天生俾人呃，所以做男人最緊要識分呢班臭八出來，雖然有啲道行好高好難留意加油兄弟

冷靜啲

新手留名
想請教各位, 小弟有幸match到個女仔, 佢自稱A0內向唔太talkative, 咁我唔介意亦都係有耐心耐性嘅人咁慢慢傾吓偈, 佢會覆我但唔快, 傾到啱嘅話題可能會講多一兩句(真係一兩句), 好少比機會我接落去, 而我會留番啲位引佢問返我嘢, 但唔多有效, 講講吓又會變咗我問佢答, 我個人又唔會話鐘意chur人, 但究竟點先可以改善到我地之間嘅溝通？

哥哥請你食雞煲

利申180靚仔

只可以慢慢來

好傷心

唔好啊邊有快成咁，佢地眼中，「你肯出席」呢個msg代表你唔抗拒

一日要食幾多次

胃酸過多啦

其實唔明佢喺邊度正

百貨應百客

其實我想像唔到食個飯可以點，俾錢就有嘅嘢何必咁麻煩

好正wo！

有時候，我懷疑自己係一個大話精
自以爲係「善意的謊言」，又時候甚至sense唔到自己講緊大話
我只係唔想令人傷心令人擔心，但永遠不經意hurt到人⋯⋯
我好仆街，我知道的

咁又耐得滯啊?兩個禮拜都得啦，除非對方無安全感就要俾多啲佢姐

開谷？！
乜谷！！！

受保護動物都敢食

我代你應約囉

「我咪大隻仔囉」

有冇人食雞雞
利申宜家先食午飯，堅係肚餓

卡比獸係咪講緊我

哇求repost

就好似去畫廊咁，主觀感受

我想做男朋友

做咩咁感性係度抒情呵返

多啲俾同理心企喺人度諗囉，係難啲不過盡力

鹿鞭我岩

咁識補身

diu

基基坐我隔離

由32post之後就好似抒太多情
會膠翻會膠翻

拎鹿餅會係咁比鹿追黎含

油油去冇呀

3-4星期好易灘凍晒

鞭!鞭!有力

我唔敢見人
你地要食肥2kg喔～

3 4 日都凍。。

岩岩先有個兩三日唔夠就凍左

死mk

唔驚啊抒啦最多咪轉台

我都好想知

要打開你嘅心扉

推

十分鐘喎

可即出

爆埋呢個po做陣野先做唔到野

宜家先20頁

佢傾緊條仔似係
可即中出

你仲要幾個鐘

對佢地有絕對既信心

唔好即刻停晒就得喇

你講完我想潛了

hi完之後好多都唔會應 點解唔hi左先

mk等

diu咪咁啦哥

宜家專心睇緊今日bagel

係我想覆嘅時候。。原來又1001左
呢個po已經20頁

生物最大嘅動力就係慾望，永遠唔會滿足

班友好癲

咁有良心

點解要咁

下次睇左有無新post先

原來唔只睇樣

我都好有良心㗎

岩岩想覆番你

放工啦

從前有3隻蝦

聽過企鵝東東同豬媽未

想聽豬媽

良心跳

太好了

又黎

果然收工 就開到（40）

東東續集 聽過未

人哋唔開心呀 你體諒下啦

未聽過

打東東續集

冇追post

你有無廿歲

唔洗追

Ｎ年後，探險家又被叫去南極，探問企鵝每天在幹麻，險家心想：一定跟上次一樣

結果，他問第一隻的時候，第一隻企鵝竟然說：吃飯 睡覺
探險家問：打東東呢？？

企鵝就說：東東被我們打死了

41就到我開工

我睇錯左 叫個BB 減肥

膠街架

叫我勇者王

挨fc 啊

辛苦晒 今日做咩都唔順利

呢個post有無後生仔女

點先算後生

25樓下？
利申23

呢個唔明笑點

知唔知邊個許志安

25樓上叫auntie

我問下啫你行出嚟做乜啫

講咩呀你

一路當正呢到廢中集中營?sor lo

我有睇

呢個許志安扮後生
利申年年25歲

真45

就好似人生咁入來笑下

心跳好似42

想死

熟女

有人會嬲

話時話你有冇like 到我 聽日睇下見唔見你

傻仔，乜mk呀

有呀

唔想轉台，呢度咁樣好正

做咩鬧人

一齊黎

也也係要打開個胃唔係打開個心

唔敢見人，小弟好柒

油油check it out

佢唔俾人鬧 個心會唔舒服

CheckED

你兩個發展得咁快嘅

你講咩

sor 以為講緊重量

50先啱

壞左個個？

黑到

心弓乜ok?

心穎bb

香港好多靚女其實，但點解一個都唔關我事

著air max 175

佢哋擺明打情罵俏

邊有

一朝早 決定你全日運程

So sweet

聽日會好天㗎

係咪呀哈姆太郎

係愛呀 哈利

我有幫你0上15㗎嘛

出賣年齡系列

我會放定一把遮喺公司你無同事遮咩

有無得做一個save一個

宜家咁濕食唔到西瓜啲濕毒好好彩

咩事呀講嚟聽下

食飽你就無事啦野食係你最佳治療品

申90s

轉個頭又肚餓

幾重

未食飯

crossover左

又食咁又有得happy

食緊

痴線原來咁大雨

強大消化力

食得是福
成日食唔落，可能飲糖太多

我呢邊無，你咩區

好輕咋 幾高？過160？

輕到

正呀

好令人懷念既數字

算啦

好直接，呵返

呢個好笑

算有進步

過/唔過

值得嘉許

觀念 160/50 170/60正常

呢個post嘅傳奇人物

肌肉多唔同，要睇體態唔係數字

笑話呢啲要一人一招先得，得一個人講好悶

小妹妹

哥笑了

前凸後趷

可以發掘下其他方面嘅長處

我睇左發掘下面既長處

100K 有線條大山婆點睇

所以體脂先係王道

但我好懶戒口

一早過左

未度過

特登戒又好辛苦既 慢慢注意囉

食都唔食得就奶嘢啦

後翹啊?

長處定短處

戒咩口丫，人生在世都係想享受下姐

咁開心

減澱粉同糖囉

拉子

趷你唔覺有畫面d咩

仲搵緊

你都唔肯食

糖易介 澱粉真係盡量避免就算

食唔落 係

佢練仙

無啦

不嬲飯量細

有冇試過食四餐？

點解我會明我...

晏晝到而加未食

痴撚線

Lunch 冇得揀

今日食左2餐

成日搭地鐵都一堆

你就好，啲仔唔同仔做fd

好難得

shame here

公仔麵一碗未必食得曬

有冇銀到人

不如諗，點解關你事

太肚餓會躁底

為何啲Sales狗 家陣自稱自己個職位 講得咁撚好聽
HR都夠膽死用

佢對仔可能唔係咁熱情呢

營多呢

EQ變0

啱啱食完晏就

出嚟食飯啦油油 讀緊書叔叔請你

match返女仔咪得

食曬
今日飲左3咖啡1奶茶2檸茶1葡萄適

我有放到2把直遮係公司 就係見早排冇落雨 就拎晒返屋企

其實唔一定既我都有聽過有人地鐵識到結婚，不過都係好少女漫畫既情節

飲咁多嘢都飽

ok嘅 以為係想講fc鬥 但

叻叻

3cm(扯左）

你個胃爛未

腎石之選

Fc鬥 fc鬥 fc....

生唔到肉呢，成日俾人叫排骨仔28腰

呢位網友，你激動到錯晒字

我驚match到bi誤人青（期）春（待）
算了唔搞人地了

有聲

擺門口？

介緊（想）

學古力 新品種

咩味

我開頭有，但之後無既原因你講左

笑返咪幾好

其實聽日好難得同中學朋友食飯
咪我都想圍觀下你地

mkt

後join

一日吸收咁多咖啡因

一食食三個

有含義？

中學朋友幾時都食得 呢個聚好難得

屌佢老母 一見到面 無野sales都搵位sell

三個好多

食完飯黎囉

咁下次啦 同朋友仔去食啦叔叔等你，大家咁多共通點

偷偷地經過唔話你知

鍊緊腎者之石?

我又諗起琴日差12年果單野

做乜也

有時唔止4杯咖啡，呢幾年係唔多飲水

也也好似好high，我miss咗啲乜劇情

2個未必食曬

害死未來既自己

6c最有機偶像劇既化身

我miss左d乜野

共通點你有咩

親愛嘅阿媽call我翻屋企
大西北要早啲翻歸

屬兔怪叔叔

踩多腳

唔怪之得成日生 青春 痘啦，

我地都有jer

我個中學朋友搭飛機翻嚟㗎，機會難得
其實兩個聚都好難得但我唔敢見你地

大一個輪都俾你諗到 我點玩

我自己打返出嚟 都笑咗
但當下嘅心情 真係好無奈...

胃穿未

雞味又係雞

少年你太年輕啦

醉雞味

無啊對男仔可能被動啲靜啲，算唔算得上弦外之音

我成日色到d 高大都忍唔住偷影
大脾粗膊頭闊真係好吸引

你靜靜雞主動無用喎，記得放啲

香雞腳

唔岩拍拖都可以做fd

頂懶音式俚語

唔好偷影啦 去馬

第到粗就話姐，大脾粗都吸引?

正常丫好少人唔係咁

雖然我都覺得無

唔通幼好呀？

你識嘢呀你

咁衰既偷影有無試過偷影俾人發現，例如人地喺玻璃見到你影

xs ok?

男仔對腳 幼到條柴咁

_ _唔敢睇

嗚

唔得

可能真係純粹想要你部電話

好少人做到，呢個

男仔對腳幼過我 我會唔開心

Uniqlo細碼最近買左條褲

我會望一望對面 同自己後面塊玻璃先影

我覺得無

我都要著中碼

你鍾意自己筷子腳?

有既 但係唔會係cmb識lo

偷望咋

我大脾好多byebye 肉，想減

大脾粗到迫爆條西褲果種 好正

不要再說了 即刻心碎

你對對方無，對方對你有

網友就有機會得，日常生活有接觸就唔得

咁又冇 其實呢type 唔多

起碼呢樣我應該唔會

無心插柳

正常都幼過我咁點算

本身我都唔係腳幼

有同好 會忍唔住 望多兩眼

仲要皮帶先緊

我覺得有

係 好似棒球選手果type

介紹下ok? 利申30cm

唔係叫象腿咩，手先88

有啲著條褲都塌嘅真係不了

我好慚愧

你用腳同人講88?

高手有心影真係唔會俾人發現

真係拜拜你條尾

點，想打?

認真pat pat d 布鬆晒果d 買返條啱size la

想睇

佢買左oversize姐

聽朝搭地鐵又有得望

或者改返啱啦

介乎大隻同肥之間

牛仔褲都話姐 西褲呢

呢個係狂流

嗚 好啦 笑就好啦

係

元朗有個馬東石 真係好似
好想share 相

利申：平時用腳食公仔麵

我係男人成日見到靚仔都會望多幾眼

大家準備好未
幫你地推一推

嘩一路追post一路覆
終於拉到底 你班人

有咩相

即刻down app

呢到咁多靚靚絲打

心跳I am coming

睇路就黎1001

全能快啲衝1001

有張揸花球?

呢度個個都等人中架 好盅惑架佢地

仲唔加速！

係到碌cmb, 一抬頭見到對面個男仔望住我陰陰咀笑

安靜

輕輕一推

第三張

1001